[置頂最新行動post]光復連登 keep住推行動post

#銀髮族 #新屋嶺
銀髮族新屋嶺扣留中心導賞團（第二回）
日期：2019年9月26日（星期四）
時間：下午2:00-5:00
集合地點：九龍塘地鐵站D出口（地面位置集合），請提早15分鐘到達點名。
解散地點：九龍塘地鐵站
當日活動：
- 在扣留中心正門介紹新居嶺扣留中心的前世今生、
- 講述811恐怖囚室的事件、
- 驅車前往小山崗俯看扣留中心全貌。
費用：全免
名額：60人

⚠️報名方法：必須在專頁內pm管理員，如接納參加導賞團會另行通知，參加者請自行衡量活動風險！
⚠️⚠️特別注意
不接受即場參加！
⚠️優先參與人士：
立法會議員
記者
銀髪族
其他人士

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1

2

推

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

推啊

push